大陸而家吹緊南京大屠殺係美國人策畫

長平之戰美軍坑殺40萬中國人

美國人比想像中更加偉大

痴線。真係人命唔緊要，條數亂咁放

秦始皇係美國人想搞死中國文化

朱元璋係美國人想推翻王朝將土地送俾美國
點知自己最後做咗皇帝唔想落嚟

日本人：am i a joke to you?

What about 堯舜禺?

如果係 點解當年唔做得乾淨d

好嬲好嬲